仆街中國！斷尻我線！屌你！

屌你老母！唔好搞香港啊！

小支支 垃圾1毛 攻擊得咁弱？
想係香港起垃圾長城？
屌你老母

咪係 打緊j架

捉我啊？習近平！

打緊飛機，一時按錯制傘